（緊急）我諗我知道點解呢兩日多左「互屌post」

同一個原因亦都導致熱門多左垃圾post

唔知大家有無發現??